★突發！又輪到西營盤站在水中央了！，

港鐵表示，下午約5時半，西營盤站A出入口附近的消防喉漏水，導致該處天花出現漏水，地面輕微水浸及積水。

又爆水喉？

渣架

加價

香港大學站之前我都見過天花版漏水
係咪設計問題
新通車果啲站都漏水……

仲有邊個新站未瀨嘢

起得太深又趕工，搞到成日漏水

唔好意思，下年照加價

七八十年代嘅站仲勁過一零年代個d
估都估到咩事

垃圾

黃埔 何文田

支那製

冇做谷磅架咩

有儷影一雙

又一單

受暴雨影響通車前「甩轆」 港鐵認黃埔站有滲水

外來螺絲累事 何文田站開通9日即「炒梯」

由初初開西營盤站就已經漏緊啦
D牆同地板係咁滲水
成日都見佢擺D毛巾喺度吸水既
今次係漏多少少姐
港鐵係咁上下架啦
見怪不怪

行內人係起緊依幾個站個陣 已經知好唔掂